開親連登都有verify page

每次開襯都要揀圖verify 先入到連登，係咪個個都係咁

係

正常

因為俾人DDos呀

係，開頭仲以為中左毒

好過完全上唔到

俾人打緊

6月到依家都幾次喇

呢排多咗